各位前線手足 聽日真係有好多和理非出黎 唔好爆黨鐵閘住

好多單經驗一爆完閘就即刻封站防暴衝出黎無差別拉人打人
保障下同路人安全 唔好搞黨鐵住喇 始終係一個好重要既大型運輸工具

到今日先覺悟
應該佢地趕唔切睇唔到....

黨鐵而家奉旨報警
POPO必然秒到
然後秒速封站飛站
唔止啲人真係走唔到，仲變左即時清場

係
唔係想割蓆 係比意見